[
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "据称，1858年，圣母玛利亚在法国卢尔德出现在谁的面前？",
        "answer": "拿破仑三世",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在拿破仑三世在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "这所大学在1854-1855学年首次以文学硕士（MA）的形式提供研究生学位。该计划扩大到包括法律硕士（法学硕士）土木工程硕士在其成长的早期阶段，在正式的研究生院教育发展之前，论文不需要获得学位。1924年，随着正式的研究生学位要求的发展，这一情况发生了变化，包括提供博士学位。今天五所大学都提供研究生教育。文理学院的大部分系都提供博士学位课程，而专业的神性硕士（M.Div.）程序也存在。理学院的所有系都提供博士学位课程，但专业前研究系除外。建筑学学院提供建筑学硕士学位，而工程学院的每个系都提供博士学位课程。商学院提供多种专业课程，包括MBA和会计学理学硕士课程。它还在芝加哥和辛辛那提为其执行MBA项目运营设施。此外，天主教教育联盟计划还提供了一个教育硕士课程，学生在暑期在大学学习，并在美国南部的天主教小学、中学和高中任教两年。",
            "1947年5月15日，新成立的联合国大会决定设立一个委员会，即联合国巴勒斯坦问题特别委员会（特委会），以“编写一份关于巴勒斯坦问题的报告，供大会下届常会审议”。在委员会1947年9月3日提交联合国大会的报告中，委员会第六章的大多数成员提出了一项计划，用“一个独立的阿拉伯国家、一个独立的犹太国家和耶路撒冷市”取代英国的授权。。。最后一个被纳入国际托管制度的国家”。1947年11月29日，大会通过一项决议，建议通过和执行与经济联盟的分治计划，作为第181（II）号决议。该决议所附计划基本上是委员会大多数成员在1947年9月3日的报告中提出的。",
            "图林根王国一直存在到531年后，图林根的地格兰维特是该地区最大的国家，在1131到1247年间保持不变。后来，没有一个州被命名为图林根州，但这个词通常描述的是北部的哈兹山脉、东部的魏尔斯特河、南部的弗朗哥森林和西部的韦拉河之间的地区。莱比锡条约签订后，图林根又有了自己的王朝，欧内斯汀·韦廷斯。他们的各种土地与其他一些小公国一起，形成了1920年成立的图林根自由邦。普鲁士在埃尔福、缪尔豪森和诺德豪森周围的领土于1945年加入图林根。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院的圣心大教堂在哪座建筑旁边？",
        "answer": "埃菲尔铁塔旁边",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在埃菲尔铁塔旁边的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着埃菲尔铁塔旁边的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。埃菲尔铁塔旁边旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "在电影《克努特·罗克内，全美国人》中，克努特·罗克内（帕特·奥布莱恩饰演）发表了著名的“为吉普赢得一场”演讲，此时背景音乐随着“圣母院胜利游行”而膨胀。乔治·吉普的扮演者是罗纳德·里根，他的绰号“吉普”来自这个角色。这一幕是在电影《飞机》中假释的！同样的背景音乐，只有这一次是为了纪念乔治·齐普，他是特德·斯泰克的前战友之一。这首歌在电影《鲁迪》中也很突出，肖恩·阿斯汀饰演丹尼尔·鲁迪·鲁蒂格，尽管障碍重重，他仍怀揣着在圣母大学踢球的梦想。",
            "他在普林斯顿大学的研究生入学考试中取得了完美的数学和物理成绩，这是一项史无前例的壮举，但在历史和英语部分却做得相当糟糕。费曼第一次研讨会的与会者包括爱因斯坦、保利和诺依曼。1942年，他在普林斯顿获得博士学位；他的论文导师是约翰·阿奇博尔德·惠勒。费曼的论文将平稳作用原理应用于量子力学问题，其灵感来源于将惠勒-费曼电动力学吸收理论量化的愿望，为“路径积分”方法和费曼图奠定了基础，并被命名为“量子力学中的最小作用原理”。",
            "有时会犯的一个错误是，关于希腊加入欧元区的讨论与希腊和其他欧元区国家利用与美国银行的衍生品交易人为减少其报告的预算赤字的争议混淆了。与高盛（Goldman Sachs）达成的货币互换协议允许希腊“隐藏”28亿欧元的债务，然而，这影响了2001年（当时希腊已经获准加入欧元区）之后的赤字价值，与希腊加入欧元区无关。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院的石窟是什么？",
        "answer": "动物园",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座圣母玛利亚的金色雕像。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个动物园。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "1842年，文森主教塞尔斯廷·盖尼默·德拉海兰迪埃将土地让给了圣十字会的爱德华·索林神父，条件是他在两年内建成一所大学。法国。1842年11月26日，索林带着八个来自法国和爱尔兰的圣十字架兄弟来到这里，并利用父亲斯蒂芬·巴丁的旧木教堂开始了这所学校。不久，他又修建了一些新的建筑物，包括老学院、第一座教堂和第一座主楼。他们立即招收了两名学生，并着手在校园内扩建。",
            "二战期间，堪萨斯州是全国131所参加V-12海军学院训练计划的高校之一，该计划为学生提供了进入海军委员会的途径。",
            "2005年经合组织希腊报告中明确指出，“新会计规则对1997年至1999年财政数字的影响在国内生产总值的0.7至1个百分点之间；这一方法的追溯性变化导致1999年（希腊）欧洲货币联盟成员资格年）的订正赤字超过3%。上述情况导致希腊财政部长澄清，1999年预算赤字低于规定的3%限额，当时采用的是希腊实施时有效的ESA79方法，因此达到了标准。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院主楼顶上有什么？",
        "answer": "天使",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "在建筑上，这所学校是天主教的。在主楼的金色穹顶上是一座天使。紧靠着主楼的前面，面对着它，是一尊双臂高举的基督铜像，上面写着“威尼斯和我的天”。主楼旁边是圣心大教堂。紧跟在大教堂后面的是石窟，一个马里祈祷和思考的地方。这是法国卢尔德石窟的复制品，据说1858年圣母玛利亚在那里出现在圣伯纳黛特苏比罗斯。在主干道的尽头（通过3座雕像和金色穹顶直接连接），是一座简单的现代玛丽石像。",
            "约瑟夫·卡里神父。直到1874年，他一直是科学博物馆和图书馆的馆长，化学和物理学教授。Carrier教授说，科学研究及其进步的希望并不与教会认可的知识和道德文化的理想相抵触。Carrier的学生之一是父亲John Augustine Zahm（1851-1921），他23岁时被任命为科学系教授和共同主任，1900年成为全国著名的科学家和博物学家。扎姆积极参与天主教暑期学校运动，将天主教的俗人引入当代的知识问题。他的书《进化论和教条》（1896）为进化论的某些方面辩护，认为是真的，而且，甚至连伟大的教会教师托马斯·阿奎那和奥古斯丁也教过类似的东西。爱尔兰裔美国天主教徒对罗马的干预阻止了梵蒂冈对扎姆的指责。1913年，扎姆和前总统西奥多·罗斯福开始了一次穿越亚马逊河的远征。",
            "情绪，在日常言语中，是一种相对短暂的意识体验，其特征是强烈的精神活动和高度的愉悦或不快。科学话语已经转移到其他意义上，在定义上还没有达成共识。情绪往往与情绪、气质、个性、性格和动机交织在一起。在某些理论中，认知是情感的一个重要方面。那些主要作用于情感的人看起来好像没有思考，但心理过程仍然是必不可少的，特别是在对事件的解释中。例如，意识到危险并随后引起神经系统的兴奋（例如。快速的心跳和呼吸、出汗、肌肉紧张）是恐惧体验不可或缺的一部分。然而，其他理论认为，情绪是独立于认知的，可以先于认知。",
            "维多利亚最小的儿子利奥波德患有血友病B，她的五个女儿中有两个是携带者，爱丽丝和比阿特丽斯。维多利亚后裔的王室血友病患者包括她的曾孙、俄罗斯的查列维奇·阿列克谢、阿斯图里亚斯王子阿方索和西班牙的因凡特·冈萨洛。维多利亚的后代中有这种疾病，但在她的祖先中没有，这导致了现代的猜测，她真正的父亲不是肯特公爵，而是一个血友病患者。没有与维多利亚的母亲有关的血友病的书面证据，因为男性携带者总是患有这种疾病，即使这样的人存在，他也会病得很重。这种突变更可能是自然发生的，因为维多利亚的父亲在怀孕时已经超过50岁，而血友病在年长父亲的子女中出现的频率更高。自发突变约占三分之一。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣母院的学术杂志什么时候开始出版的？",
        "answer": "1830年5月",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1830年5月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "男子篮球队赢得了1600多场比赛，是仅有的12所达到这一标准的学校之一，参加了28次NCAA比赛。前球员奥斯汀·卡尔以61分的成绩保持了本届世界杯单场得分最多的纪录。尽管该队从未赢得过NCAA锦标赛，但他们两次被赫尔姆斯体育基金会评为国家冠军。该队已经策划了一系列排名第一的球队，其中最引人注目的是结束了1974年加州大学洛杉矶分校88场连胜的纪录。该队又击败了8支排名第一的球队，这9场胜利排在第二位，达到了加州大学洛杉矶分校的10场比赛，这是该队与顶级球队的历史性胜利。该队在新装修的珀塞尔展馆（在埃德蒙乔伊斯中心内）比赛，2009-2010赛季初重新开放。球队由迈克·布雷执教，截至2014-15赛季，他在巴黎圣母院的第15个赛季，已经创造了332-165的战绩。2009年，他们被邀请参加NIT，在那里他们晋级半决赛，但被宾州州立大学击败，后者在冠军赛中继续击败贝勒。2010-11赛季球队结束了常规赛，以25-5的战绩排名全国第七，布雷连续第五个20胜赛季，在大东区排名第二。在2014-15赛季，球队以32-6的比分赢得了ACC会议锦标赛，随后晋级精英8强，在那里，爱尔兰人在与当时未被击败的肯塔基州队的比赛中失利。在NBA选秀的杰里安·格兰特和帕特·康诺顿的带领下，爱尔兰斗士在赛季中两次击败了最终的全国冠军杜克·蓝魔队。这32场胜利是自1908-09年以来爱尔兰队的最大胜利。",
            "利比里亚在2010年清廉指数中的得分从10分（高度清廉）到0分（高度腐败），为3.3分。这使它在全球178个国家中排名第87位，在撒哈拉以南非洲47个国家中排名第11位。这一得分是自2007年以来的显著进步，当时该国的得分为2.1，在180个国家中排名第150位。该组织2010年发布的全球腐败晴雨表显示，89%的利比里亚人在寻求对所选服务（需要澄清）提供者的关注时，不得不行贿，这是全世界最高的国家比例。",
            "斯皮尔伯格出生在俄亥俄州辛辛那提的一个正统犹太家庭。他的母亲，莉亚（阿德勒）波斯纳（1920年出生），是一个餐馆和音乐会钢琴家，他的父亲，阿诺德·斯皮尔伯格（1917年出生），是一名从事计算机开发的电气工程师。他的祖父母是来自乌克兰的移民，他们在20世纪头10年定居在辛辛那提。1950年，当他的父亲在RCA工作时，他的家人搬到了新泽西州的哈登镇。三年后，这家人搬到了亚利桑那州的菲尼克斯。：548斯皮尔伯格在1953年至1957年就读于希伯来语学校，由拉比阿尔伯特·L·刘易斯教授。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "《魔术师圣母院》多久出版一次？",
        "answer": "四次",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行四次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行四次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "2014年，圣母院学生会由12179名学生组成，其中8448名本科生，2138名研究生和专业人员，1593名专业人员（法律、硕士、商业、硕士）学生。大约21-24%的学生是校友的子女，尽管37%的学生来自美国中西部，但学生团体代表了所有50个州和100个国家。截至2007年3月，《普林斯顿评论》（Princeton Review）将这所学校列为家长送孩子的第五高“梦想学校”。截至2015年3月[更新]普林斯顿评论排名圣母院第九。此前，这所学校因缺乏多样性而受到批评，《普林斯顿评论》（Princeton Review）将这所大学列为“另类生活方式（Alternative lifetyles）不可替代”的学校之一它还受到一些面向多样化的出版物的赞扬；2004年《西班牙裔杂志》将该大学列为拉丁美洲25所顶尖学院中的第九名，《黑人高等教育杂志》在2006年承认该大学提高了非裔美国学生的入学率。2004年，《体育画报》（sports Illustrated）将这所大学的校内体育项目评为全美最佳项目，2007年《普林斯顿评论》（Princeton Review）将其评为“人人参与校内体育”的顶尖学校，共有6000人参加一年一度的书店篮球锦标赛是世界上五大赛事中最大的五场户外比赛，每年有超过700支球队参加，而圣母院拳击俱乐部主办每年一度的孟加拉回合锦标赛，为孟加拉的圣十字团筹款。",
            "除了限制设备使用的总平均功率外，USB规范还限制了设备首次连接时的浪涌电流（即，用于为去耦电容器和滤波电容器充电的浪涌电流）。否则，连接设备可能会导致主机的内部电源出现问题。当USB主机被挂起时，USB设备也需要自动进入超低功耗挂起模式。然而，许多USB主机接口在暂停时不会切断USB设备的电源。",
            "16世纪和17世纪被认为是希腊历史上的“黑暗时代”，推翻奥斯曼统治的前景似乎很遥远，只有爱奥尼亚群岛没有土耳其的统治。在1537年、1571年和1716年，科尔夫抵抗了三次主要的围攻，所有这些都导致了奥斯曼帝国的被击退。然而，在18世纪，通过航运产生了一个富裕而分散的希腊商人阶层。这些商人开始主导奥斯曼帝国内部的贸易，在地中海、巴尔干半岛和西欧建立社区。尽管奥斯曼帝国的征服使希腊脱离了重大的欧洲知识运动，如宗教改革和启蒙运动，但这些思想连同法国大革命和浪漫主义的理想，开始通过散居海外的商人渗透到希腊世界。[佩奇需要]18世纪末，第一位设想独立希腊国家的革命者里加斯·费雷奥斯在维也纳发表了一系列有关希腊独立的文件，包括但不限于国歌和希腊第一幅详细地图，并于1798年被奥斯曼特工杀害。[需要页面]"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "在圣母院发现了多少份学生报纸？",
        "answer": "十份",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括十份家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。1987年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这十份篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "圣母院在20世纪初因其战斗爱尔兰足球队而在全国范围内崭露头角，特别是在传奇教练克努特·罗克内的指导下。这所大学的运动队是NCAA第一分部的成员，统称为爱尔兰战斗队。足球队是一支独立的队伍，已经积累了11个全国锦标赛的共识，7个海斯曼奖杯获得者，62名大学足球名人堂成员和13名职业足球名人堂成员，被认为是历史上最著名和最成功的大学足球队之一。其他国家队，主要是在大西洋海岸会议，已经积累了16个全国锦标赛。圣母院胜利进行曲通常被认为是最著名和最知名的大学战斗歌曲。",
            "非正式学习是经济合作与发展组织（OECD）定义的三种学习形式之一。非正式学习发生在各种各样的地方，例如在家里、工作中，以及通过日常互动和社会成员之间的共享关系。对许多学习者来说，这包括语言习得、文化规范和礼仪。年轻人的非正式学习是一个持续的过程，也发生在各种地方，如校外时间、社区中心和媒体实验室的青年项目中。",
            "自新教改革以来，图林根最突出的基督教教派是路德教派。在民主德国时期，教会成员人数受到阻碍，自1990年统一以来一直在减少。今天，超过三分之二的人口不信教。德国的新教福音教会是该州成员最多的教会，2009年有24.0%的人口加入。天主教教徒占总人口的7.8%，而图林根人中68.2%不信教或信奉其他宗教。新教徒最集中的地方是图林根州南部和西部的小村庄，而较大的城市则更不信教（在杰拉高达88%）。天主教地区是西北部的艾希斯菲尔德和西南部盖萨周围的伦山部分地区。新教教会的成员正在迅速减少，而天主教会由于来自波兰、南欧和西德的天主教移民而变得更加稳定。其他宗教在图林根没有显著作用。图林根只有几千名穆斯林（主要是移民）和大约750名犹太人（主要是俄罗斯移民）。此外，图林根还有一些东欧移民的东正教社区和一些没有任何社会影响的传统基督教自由教堂。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "学生论文《常识》在哪一年开始在圣母院出版？",
        "answer": " 1995年",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "和大多数其他大学一样，圣母院的学生经营着许多新闻媒体。这九家学生经营的媒体包括三家报纸，一家广播电视台，以及几家杂志和期刊。这本学术杂志于1876年9月开始作为一页杂志发行，每月发行两次，号称是美国最古老的连续性大学刊物。另一本杂志《变戏法者》每年发行两次，主要关注学生文学和艺术作品。《穹顶年鉴》每年出版一次。这些报纸的出版兴趣各不相同，《观察家报》每天出版，主要报道大学和其他新闻，工作人员包括圣母院和圣玛丽学院的学生。《观察家报》不同于《学校报》和《穹顶报》，它是一份独立出版物，没有教师顾问，也没有大学的任何编辑监督。 1995年年，当一些学生认为《观察家》开始表现出保守的偏见时，一家自由派报纸《常识》出版了。同样，在2003年，当其他学生认为这篇论文表现出自由主义倾向时，保守派的论文《爱尔兰漫游者》也投入了生产。这两篇论文都不像《观察家》那样经常发表；然而，这三篇论文都分发给所有学生。最后，在2008年春天，一本政治学以外的政治学研究本科期刊首次亮相。",
            "这所大学在1854-1855学年首次以文学硕士（MA）的形式提供研究生学位。该计划扩大到包括法律硕士（法学硕士）土木工程硕士在其成长的早期阶段，在正式的研究生院教育发展之前，论文不需要获得学位。1924年，随着正式的研究生学位要求的发展，这一情况发生了变化，包括提供博士学位。今天五所大学都提供研究生教育。文理学院的大部分系都提供博士学位课程，而专业的神性硕士（M.Div.）程序也存在。理学院的所有系都提供博士学位课程，但专业前研究系除外。建筑学学院提供建筑学硕士学位，而工程学院的每个系都提供博士学位课程。商学院提供多种专业课程，包括MBA和会计学理学硕士课程。它还在芝加哥和辛辛那提为其执行MBA项目运营设施。此外，天主教教育联盟计划还提供了一个教育硕士课程，学生在暑期在大学学习，并在美国南部的天主教小学、中学和高中任教两年。",
            "随着年龄的增长，麦当娜和她的姐妹们会感到深深的悲伤，因为他们对母亲的生动记忆开始远离他们。他们会研究她的照片，认为她很像诗人安妮·塞克斯顿和好莱坞女演员。这将提高麦当娜对诗歌的兴趣，西尔维娅·普拉斯是她的最爱。后来，麦当娜评论道：“我们都在某种程度上受到了（她的死亡）的伤害，然后我们花了余生来对此做出反应，或者处理它，或者试图变成别的东西。失去母亲的痛苦让我感到某种孤独和对某些东西难以置信的渴望。如果我没有那样的空虚，我就不会这么冲动。她的死和我在心痛过去后说的话有很大关系——如果我不能拥有我的母亲，我会变得非常坚强。我要照顾好自己。”塔拉博雷利觉得，随着时间的推移，毫无疑问，因为她感到的毁灭，麦当娜再也不会让自己，甚至女儿，感到像她母亲去世时那样被遗弃。“她的死给了（麦当娜）一个宝贵的教训，她必须为自己保持坚强，因为她害怕软弱，特别是自己的软弱，她想成为自己城堡的女王。”",
            "第四部卡佩拉音乐剧在百老汇外公演，于2010年10月5日首映，由克里斯汀·安德森·洛佩兹、詹姆斯·艾伦·福特、罗斯·卡普兰和萨拉·华兹华斯的书、音乐和歌词组成的初级舞台制作。它的乐谱主要以纽约地铁系统为背景，融合了多种音乐类型（包括爵士乐、嘻哈乐、拉丁乐、摇滚乐和乡村音乐）。在运输过程中，通过使用地铁击败拳击手角色，将声乐打击乐融入到当代的卡佩拉安排中。击败拳击手和演员Chesney Snow在2010年的初级阶段演出了这个角色。根据该剧的网站，该剧定于2011年秋季重新开播，进行开放式商业运营。2011年，该片获得了四项露西尔·洛特尔奖提名，包括优秀音乐剧、外部评论家圈和戏剧联盟提名，以及五项戏剧桌面提名，包括优秀音乐剧和优秀合奏表演奖。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣十字会的总部在哪里？",
        "answer": "上海",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "这所大学是圣十字会的主要会众所在地（尽管不是它在上海的官方总部）。它的主要神学院，莫罗神学院，坐落在校园对面的圣约瑟夫湖从主建筑。老学院是校园里最古老的建筑，坐落在圣玛丽湖畔，是本科生的神学院所在地。退休的牧师和兄弟居住在法蒂玛宫（一个以前的撤退中心），圣十字宫，以及靠近洞穴的哥伦布大厅。这所大学通过莫罗神学院与神学家弗雷德里克·布埃纳有联系。虽然不是天主教徒，但布埃克纳赞扬了来自圣母院和莫罗神学院的作家们为布埃克纳的传教活动设立了一个奖项。",
            "乔治·吉普在1916-20年间是学校的传奇足球运动员。他打半职业棒球，不参加运动时抽烟、喝酒、赌博。他也谦卑，对穷人慷慨，是一个正直的人。正是在1928年，著名教练克努特·罗克内利用他与垂死的吉普的最后一次谈话，激励圣母院队击败陆军队，“为吉普赢得一场胜利”1940年的电影，KnuteRockne，全美国，主演帕特·奥布莱恩饰演KnuteRockne，罗纳德·里根饰演Gipp。今天球队在圣母院体育场比赛，这是一个有80795个座位的体育场。现任主教练是布莱恩·凯利，2009年12月11日从辛辛那提大学受聘。凯利在圣母院的第六个赛季中的战绩是52胜21负。2012年，凯利的爱尔兰斗士队战无不胜，参加了BCS全国锦标赛。凯利接替了查理韦斯，后者在五个赛季后于2009年11月被解雇。尽管韦斯带领他的球队参加了两场碗赛冠军系列赛，但他的总成绩是35胜27负，以圣母院的标准来看是平庸的，2007年球队的失利是学校历史上最多的。足球队产生的收入足以独立运作，而2210万美元则从球队的利润中保留下来用于学术用途。《福布斯》将这支球队评为大学足球史上最有价值的球队，2007年总价值1.01亿美元。",
            "在女礼拜堂的东端是一座纪念二战中阵亡的英国皇家空军飞行员的礼拜堂。它包含了一个英国战争纪念窗，取代了早期在战争中被摧毁的都铎彩色玻璃窗。",
            "最受欢迎的韩国狗肉是gaejang-guk（也称为bosintang），一种辛辣的炖肉，在夏季用来平衡身体的热量；该习俗的追随者声称，这样做是为了通过平衡胃肠道或身体的活力来确保身体健康。19世纪版本的gaejang-guk解释道，这道菜是用葱和辣椒粉煮狗肉制成的。这道菜有鸡肉和竹笋。虽然这些菜肴在韩国仍很受欢迎，但狗并不像牛肉、鸡肉和猪肉那样被广泛食用。"
        ]
    },
    {
        "title": "圣母大学",
        "question": "圣十字会的主要神学院是什么？",
        "answer": "耶路撒冷神学院",
        "type": "counterfactual",
        "doc": [
            "这所大学是圣十字会的主要会众所在地（尽管不是它在罗马的官方总部）。它的主要神学院，耶路撒冷神学院，坐落在校园对面的圣约瑟夫湖从主建筑。老学院是校园里最古老的建筑，坐落在圣玛丽湖畔，是本科生的神学院所在地。退休的牧师和兄弟居住在法蒂玛宫（一个以前的撤退中心），圣十字宫，以及靠近洞穴的哥伦布大厅。这所大学通过耶路撒冷神学院与神学家弗雷德里克·布埃纳有联系。虽然不是天主教徒，但布埃克纳赞扬了来自圣母院和耶路撒冷神学院的作家们为布埃克纳的传教活动设立了一个奖项。",
            "圣母院在20世纪初因其战斗爱尔兰足球队而在全国范围内崭露头角，特别是在传奇教练克努特·罗克内的指导下。这所大学的运动队是NCAA第一分部的成员，统称为爱尔兰战斗队。足球队是一支独立的队伍，已经积累了11个全国锦标赛的共识，7个海斯曼奖杯获得者，62名大学足球名人堂成员和13名职业足球名人堂成员，被认为是历史上最著名和最成功的大学足球队之一。其他国家队，主要是在大西洋海岸会议，已经积累了16个全国锦标赛。圣母院胜利进行曲通常被认为是最著名和最知名的大学战斗歌曲。",
            "腐败的形式各不相同，但包括贿赂、敲诈勒索、任人唯亲、裙带关系、裙带关系、教区主义、庇护、权势交易、贪污和贪污。腐败可能为贩毒、洗钱和人口贩运等犯罪活动提供便利，但不限于这些活动。为其他目的滥用政府权力，如镇压政治对手和警察的暴行，也被视为政治腐败。",
            "中世纪关于真空的思想实验考虑了当两个平板被迅速分离时，两个平板之间是否存在真空，如果只是一瞬间的话。很多人都在讨论，当板块分开时，空气是否移动得足够快，或者，正如沃尔特·伯利所假设的，是否有一种“天体代理人”阻止了真空的产生。人们普遍认为大自然讨厌真空，这种观点被称为恐怖真空。巴黎1277年对主教艾蒂安·坦皮尔（Etienne Tempier）的谴责，要求对上帝的力量不加限制，由此得出结论，如果上帝愿意，他可以创造一个真空，如果他想被关闭（需要澄清），那么即使上帝也无法创造真空。让·布里丹在14世纪报告说，当港口被封锁时，由10匹马组成的马队拉不开风箱。"
        ]
    }
]